做初創公關，你問我答

希望可以咩都答到

屋企廚房幾大

正常一百呎左右

等陣宵夜食咩好

你人品點

通常都係食杯麵

牌品好

我第一隻寵物叫咩名

office係觀塘？

你點知架？

拉茜

唔是

賺唔賺到錢？

公司做咩product/服務

賺到嘅，交到租咁上下

shipping 嘢